法唔法國 連燈仔真心好燈 撐林家謙 林家謙上TVB 撐姜濤 姜濤幫金拱門

前排先話咩革命乜乜乜扮哂暗示
依家就幫紅店賣廣告

一向兩登仔推乜我就避乜

姜濤係收錢做嘢賺藍圈錢
林家謙係無償上tvb幫藍台拍節目
兩者情況不同

成日集體炒車
所以我經常唔驚我啲PO比人圍屌, 或者多負皮

食左姜B餐未???

霸吃藍店係消費者嘅責任啦
點會去食

撚有暗示咩

啱呀 張敬軒紅底公司添

有冇諗過點解當初人哋要去支那做show
咪就係因為香港市場細囉

無償你點知的

係香港想做明星但又冇人脈 會去大陸參加選秀都唔出奇 更何況嗰時係2017年 係運動之前喎

但雨傘嗰時冇咁反共 之後嗰幾年好多人仲會上大陸玩 係運動之後先政治覺醒

仲未出人地點食？
3月1先launch

咁3月1記住食

係香港無人脈, 去到大陸就有人脈??

姜濤 有親人係大陸做官??

呢堆係咪全部都要杯葛